執到。。

又殘體又用大陸詞語 連睇都無心機

幫我keep住先 遲啲俾番我

寫到好似bully 人咁

邊個嫁